<p align="center">
    <a href="https://github.com/yiisoft" target="_blank">
        <img src="https://avatars0.githubusercontent.com/u/993323" height="100px">
    </a>
    <h1 align="center">Реализовать вывод и редактирование nested set в виде 2х-уровневого меню
</h1>
    <br>
</p>

Задача:
-------------------
```
Суть задачи:
- Создать структуру для nested set в базе данных
- Создать миграцию с заполнением произвольными данными
- Вывести структуру в виде меню
- Сделать форму и метод для добавления пункта меню (как в корне, так и в подменю)

Реализовать на Yii 2.
```
